---
title: Prototype kleur
date: 2019-06-02
---

Vandaag ben ik heel de dag bezig geweest met het kleuren prototype, ik heb alle verschillende categorieën een andere kleur gegeven, ook heb ik de interface en drie artikelen uitgewerkt.
